有冇人去金鐘幫國旗婆婆收物資

係立法會外呀

幫下手啦咁大雨

幫下手啦

多D人幫手

推

幫下手

pish

大家幫下手